如果真係有時光機，你地會想做咩？

我先！um.......我會想返去毛主席未出世嘅時候，然後落避孕藥俾毛主席父母食。

内射孫中山15歲日本老婆

救陳彥霖

呢個我都想

我諗我會想1990出世 1997時做所有嘢都唔俾香港落入中國

1990年前

97先得7歲你做到D咩

打漏咗

記低 每期6 合彩 賽馬 球賽 每日唔同美港股股價

賺到年收100 億hkd 開緊投資公司上市集資

集到 市價1 萬億港紙 就買 大既上市公司

再投資軍工 之後征服 世界 打埋中國

如果係我，我會玩衍生工具開long call amazon